16. Правила принятия и переводов в организациях
Шаг вперед

	16.1. Преамбула
		
		1. Игрока может переводить только лидер, либо заместитель, получивший письменное разрешение от лидера
		2. Игроку необходимо получить разрешение лидера фракции (от которой он хочет перейти) на перевод
		3. Перевод игрока осуществляется только при предъявлении от него трудовой книжки в игре
		4. Из всех нижеперечисленных правил ужесточить критерии переводов можно только для ФСБ. Однако система разрешает принимать игроков
		с 4 ранга, так что право "ужесточить" критерии остается за текущим лидером организации
		5. Лидер имеет право не открывать переводы, если он этого не хочет

16.2. Таблица переводов

	Переводы в Правительство
	
		ВЧ → Правительство ‒ могут переводиться с 4 ранга на 1 ранг, с 5 ранга на 2 ранг, с 6 ранга на 3 ранг и так далее
		ЕСС → Правительство ‒ могут переводиться с 4 ранга на 1 ранг, с 5 ранга на 2 ранг, с 7 ранга на 3 ранг и так далее
		ДПС/ППС → Правительство ‒ могут переводиться с 4 ранга на 3 ранг, с 5 ранга на 4 ранг, с 6 ранга на 5 ранг и так далее

	Переводы в ВЧ (При наличии военного билета)
		
		Правительство → ВЧ ‒ могут переводиться со 2 ранга на 1 ранг, с 3 ранга на 2 ранг, с 4 ранга на 3 ранг и так далее
		ЕСС → ВЧ ‒ могут переводиться с 4 ранга на 3 ранг, с 5 ранга на 4 ранг, с 6 ранга на 5 ранг и так далее
		ДПС/ППС → ВЧ ‒ могут переводиться со 2 ранга на 6 ранг, с 3 ранга на 7 ранг, с 4 ранга на 8 ранг и так далее

	Переводы в ЕСС
		
		Правительство → ЕСС ‒ могут переводиться с 4 ранга на 5 ранг, с 5 ранга на 6 ранг, с 6 ранга на 7 ранг и так далее
		ВЧ → ЕСС ‒ могут переводиться с 4 ранга на 3 ранг, с 5 ранга на 4 ранг, с 6 ранга на 5 ранг и так далее
		ДПС/ППС → ЕСС ‒ могут переводиться с 4 ранга на 5 ранг, с 5 ранга на 6 ранг, с 6 ранга на 7 ранг и так далее

	Переводы в ДПС/ППС (При наличии военного билета)

		Правительство → ДПС/ППС ‒ могут переводиться с 4 ранга на 2 ранг, с 5 ранга на 3 ранг, с 6 ранга на 4 ранг и так далее
		ВЧ → ДПС/ППС ‒ могут переводиться с 5 ранга на 1 ранг, с 6 ранга на 2 ранг, с 7 ранга на 3 ранг и так далее

		Лидеры ДПС/ППС имеют право попросить лидера ВЧ сделать построении на плацу для того, чтобы лидеры ДПС/ППС
		могли сделать опрос среди военнослужащих и принять их прямо на плацу. В случае, если лидер ВЧ отказывается
		делать построение, то лидер ДПС/ППС может пожаловаться Губернатору или начальнику ФСБ. Дальнейшее развитие событий
		зависит от отношений Губернатора/начальника ФСБ с лидером ВЧ

		ЕСС → ДПС/ППС ‒ могут переводиться с 5 ранга на 1 ранг, с 6 ранга на 2 ранг, с 7 ранга на 3 ранг и так далее

	Переводы в ФСБ

		ДПС/ППС → ФСБ ‒ могут переводиться с 4 ранга на 1 ранг, с 5 ранга на 2 ранг, с 6 ранга на 3 ранг и так далее

		В идеале в ФСБ должны быть не просто "переводы", а вербовка. То есть игроки из ФСБ должны следить за работой ДПС/ППС,
		выискивать хорошие кадры и в подходящий момент провести похищение, целью которого будет допрос и предложение вступить в ФСБ

		Также в качестве альтернативного варианта лидер ФСБ может создать академию, в которой будут состоять игроки, которые
		не покидали ДПС/ППС. Вызывать таких игроков на различные мероприятия можно с помощью чата департамента
		Пример: /d Участники академии ФСБ! Вы должны явиться на парковку организации в течение 15 минут

	Переводы в ТРК, банды и мафии отсутствуют

16.3. Правила проверки игрока во время набора/собеседования

	1. Проверкой игроков занимается лидер или заместители. В свою очередь они могут делегировать права по проверке другим игрокам, но под своим наблюдением
	2. Проверяющий должен удостовериться в том, что игрок адекватный и может отличить IC от OOC
	3. Проверяющий должен задать вопросы для проверки знаний правил сервера
	4. Проверяющий должен задать вопросы о функциях организации и о целях вступления в нее
	5. Если проверяющий хорошо знает игрока и уверен в том, что в проверке нет необходимости, то ее можно пропустить.
	Пропуск проверки не упраздняет обязанность произвести RolePlay отыгровку передачи одежды